{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033338",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "느루"
    },
    "text": "夏はかき氷が美味しい、夕方は軽くビールを楽しめるカフェです。 手作りのスコーンとコーヒーを飲みに来てください。 営業時間は毎日09:00~22:00で、第2日曜日と第4日曜日は休業です。 メニューは多様にご用意しております。 アメリカーノは3,000ウォン、パッションフルーツエードは5,000ウォン、バニララテは4,000ウォン、グレープフルーツエードは4,500ウォン、チョコチップスコーンは1,500ウォン、雪花かき氷と昔のパッピンスはそれぞれ1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はいつですか？",
            "answer": "第2日曜日と第4日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、パッションフルーツエード、バニララテ、グレープフルーツエード、チョコチップスコーン、雪花かき氷、昔のパッピンスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップスコーンは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花かき氷は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔のパッピンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "昔のパッピンスは1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 312
    }
}